有無人鐘意用手工護膚品？

最近用緊手工皂同花水好似幾正咁
皮膚好左好多

手工皂洗面？想試 但係
我成日覺得皂洗完又洗好污糟 唔敢用落面

想睇Before and after～
btw 邊間？

自己整
依家由頭到腳都用DIY products

出邊買成日驚唔製作過程唔衛生